石原里美新劇《高嶺之花》

《高嶺之花》
主演:石原里美、峯田和伸

劇情簡介:
「高嶺之花」故事講述出生自名門「月島流」本家的月島桃，是一個擁攬美貌、事業、財力、顯赫家世及壓倒性才能的名媛。然而，原來計劃和心愛男子結婚，永浴愛河的她，卻發現對方劈腿，隨後就在結婚儀式當天解除婚約。面對這個本該不會發生在她的身上的事情，桃頓時喪失自信，自我崩壞……

失去一切的桃，這時遇上無論外貌、事業、財力及家世，都一概沒有的平凡自行車店主・風間直人。「高嶺之花」遇上「一介凡夫」，條件懸殊的兩人，最後竟然墜入情網。究竟他們是否可以無視身邊的反對聲，並戰勝彼此間的障礙呢？

發現石原每次開新劇都無人提

今晚香港時間9點播第一集

里美bb世界第一

屌原來係7/18

唔係喎原來真係今晚 自隊10打

男主角個樣

NTV開出禁令的原因是峯田開LIVE的紀錄非常不良，最經典是2007年7月他在台北市立兒童育樂中心的「野台開唱」演出中突然脫褲露出性器官達40秒，被台北地檢署以公然猥褻罪起訴，最終被罰款9000新台幣。另外他2005年在「ROCK IN JAPAN FESTIVAL 2005」中已曾因為演奏中全裸被書類送檢，在台灣露鳥事件後一個月於香川縣的戶外音樂會又全裸。

B站直播:

嘩

睇完套劇覺得呢條友唔撚掂 樣柒戲屎 睇埋上面單新聞真係唔知條友做乜鳩

唉 睇到個男主角即刻無哂胃口，好彩千葉雄大幫補下，唔係真係唔撚睇

點解要咀依條友

峯田和伸 應該好想比石原 睇佢條賓洲 .. 有呢種癖好

這時遇上無論外貌、事業、財力及家世，都一概沒有的平凡自行車店主

夠哂貼切啦

出左字幕未

千葉雄大

出左 睇完

求seed

做咩嘢事

琴晚捱夜睇冇字幕
啱啱收工睇翻有字幕

佢喺台灣唱live已經出哂事
上次同石原上綜藝仲話自己睇到女性嘅內褲顏色

可惜佢做奸

石原今次角色又正
御姐feel